[連囝入]點backup回帶資料去另一部機？

利申:Android 用家

用 titanium backup成個app

唔係要root 咗先用到咩？